還看金鷹 第二輪抗疫措施有冇效？ 中小企融資擔保計劃內容係D乜?｜

還看金鷹
第二輪抗疫措施有冇效？
中小企融資擔保計劃內容係D乜?｜
還看金鷹 (第1節) 20年4月8日

香港花生
187K subscribers

主持：金鷹、Frankie、楊繼昌

【花生一千會員計劃】
由於連日來 Youtube 黃標事件困擾, 希望網友湧躍參加付費會員計劃, 只要有1000個會員加入, 花生台就可長做長有, 永續發聲, 對抗極權!
詳情︰

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

推